最近令我覺得香港好多好仔

港女appreciation post見過幾個，等我講吓港男
本身對異性戀愛完全唔抱希望，直到最近改咗好多觀

望住啲師兄個個立起衫袖齊心搬嘢同指揮，講嘢頭頭是道有紋有路

對外咆哮可對大聲到後街都聽到，但對內係陰聲細氣勁溫柔，驚嚇親你咁

見你跨唔到欄會第一時間過嚟幫你，又會扶你幫你落地，雙手又大又穩，有安全感到爆

有次要搬嘢，啱啱拎上手咋，就有個師兄二話不說咁喺我同朋友手上撬走咗袋嘢直接搬咗去，哇望住佢背影簡直

連啲MK都好正，成身紋身擔住飛煙，個樣兇神惡煞但係勁有禮貌，左一句「辛苦哂」右一句「加油呀」，莫名其妙地好得意

為理想奮鬥嘅人真係無比咁charm

明架啦明架啦

我無嘢講
我要求見律師
我有權唔解鎖手機
唔簽任何文件
要求食飯，飲水，去廁所，要毛氈
要求女警按摩

平時水樽蓋都扭唔開嘅港女 呢段時間成箱水都搬得起
我都愛你地

我都對港女改變咗好多

我冇嘢講
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
我濕曬

我冇野講

港男對港女印象既轉型，the same，大和解

不如試下係發夢個陣搵另一半

唔好意思借個位

警告！唔好中計！凡事講證據 咪再散播白色恐怖

我都見到好多好男仔

如果情況允許想直接問tg

612 掟催淚彈個陣大家係咁逃走 但又有好多草阻住我地行 有幾日男仔好主動幫手 佔領街道個陣有啲位好難上落 又有好多男仔扶我 雖然睇落係人之常情 但真係覺得你地好正

有好多囡囡都勁charm

絲打記得著長褲

現場個腦唔會諗呢啲野
係返到屋企replay返當日時先意識到有幾jeng

不過一忙起上嚟根本無時間諗其他嘢

幫手扶人走呢樣嘢真係好不得了小鹿亂撞
其實係變相遲走咗，但係佢地總會幫到最後一個人先

我立志要娶港女

有呀 向來自己帶嘢

搶你戈袋系米眼罩

Feel 到絲打應該好靚女

依家先知啲港男個膊頭同背脊係幾咁闊
Man到呢

港男港女大和解 we connect

大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

睇完 ，笑下，完

我未睇得清個袋入面係乜嘢就被人撬走咗了
關鍵字係藍色大Ikea袋同埋狗屋附近天橋底

唔好再講發夢，保障自己

歡迎FF

你哋痴線㗎

我叫完之後有人請我食喉糖

從未覺得港男係咁有安全感

gay?

多謝參與討論

以為搵男朋友淨係會搵夢中見過嘅

好 唔講

根本係個社會扭曲

兒女私情唔好建基係危險上
真心有時想自己坐都唔想有一個女仔坐

港仔港女大和解 互愛

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

我發過夢 可以幫你含？
利申：做開gym 18cm 1仔 A1

---------------------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔簽文件 唔好信狗

我肚餓 我頭暈 我要去廁所 我要睇醫生 有冇搜查令

心地好自然靚
發夢個個都係靚仔靚女

港女港男we connect
我無野講

以後識男朋友真係要問吓對方今個6、7月做過啲咩

突然好down社會淪落到咁
我只係想講吓嘢大家開心吓⋯

唉好男仔上晒前線，所以一定要保護前線

但勸你都唔好太常講自己發夢，特別係網上，唔想有人有事之後特別唔想有女士有事
相信亦都係你口講既男仔諗既

好 多謝提醒

明既 在心中

唔屌港男住

係，真係好charm

講咁多最後咪又係睇樣

其實唔忍心睇見啲女仔瘦猛猛
仲要拖住個分分鐘重過佢自己嘅鐵馬
唔幫唔得

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

我睇直播
有啲位用欄杆整咗樓梯 要行行嗰啲位 穩陣過爬路膊

We connect

發夢果時問tg會當鬼

成個6、7月就係發吓夢 瘋狂搭頭班車睇日出 身為裝修工人既我載翻頂工人帽 N95口罩基本啦 擔擔抬抬 叫吓啲人拎啲物資 拆吓啲唔要既圍欄 去五金鋪買吓野 返到屋企就做鍵盤戰士 宣掦唯唯 馬車表面上係藍 其實係黃 瘋狂幫佢地洗白 出到街見到好多靚仔靚女 不過就叫極都係啲工具名 同做埋啲重覆手勢 成日係添馬公園瞓醒開工 不過有時啲有毒氣體好攻鼻同令我標眼水 要成日洗眼 而且我買咗好多件U記 黑丅著
又便又好著

以上都係我發夢見到，之後就加鹽加醋吹吓水，勿認真
我無嘢講啦

對佢地真係冇扺抗力

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

我識有人仲on9過啲女...
好似係13/7
我問個男仔琴日有冇出去行
佢話有呀 4點幾行完啦
我：咁快？你好早出去？
佢： 我金鐘出站
我：點解唔灣仔出呀？
佢：下 咁咪要行好耐？
我：..........

我唔明點解都係男仔會差咁遠

呢家香港維新緊
以前就係大家都對個地方無希望 好易狼狽為奸
呢啲係共業黎

大家都一齊維繫良知 大家都會一齊進化💪🏼
放低所有爾虞我詐 利益爭奪 大家一齊加油！

跨欄個陣真係好多男仔主動扶 個陣覺得扶我嘅都好靚仔 好似天使

仆街，大事大非面前你咁樣好核突

係唔係大概天橋底有石駁嘅位置

係
6月前既香港大家眼超超又黑面又唔會理其他人
今個月除左發夢現場 係街食店既 一律後生既都勁nice 有d呀婆竟然踩完我講sorry
最近係一蘭 坐底4人枱得一個藍 隔離2個女仔用左
心諗唯有攬住個袋食 點知佢地主動叫店員拎藍比我果枱
現場更加唔洗講 所有人自帶光環
好幸運見識到原本既香港
咁大個第一次咁自豪咁講我係香港人
希望敗北放過我地 比返咁靚既香港我地

發夢前排果班既氣場 哇屌

都係 但真心既 普通樣加分到正呀 低分小小升返去正常呀ok唔錯